我宣佈旺角已經宵禁

成班速狗睇岩邊個就捉

竹過冇裝冇袋都拉鳩人

身上無袋無口罩
仲要踢撚埋拖
咁都仲捉得落

now TV 話街坊指罵警員後畀速龍小隊制服

大家要放棄對法治既幻想
而家已經無法無天
速狗想點就點

警察已經係草木皆兵
見到普通市民都覺得係示威者
就亂咁搵啲落單嘅人嚟搞

又話旺角 班狗部署左好耐...仲留旺角做

食宵夜果陣聽到隔離呀叔俾左3個寶貴意見

因為佢地知全港都反緊佢地
睇下黃大仙

頭先有線 live，有速龍大大聲喺旺角同太子附近話
而家暴動

保險1毫子都無得賠

屌啊而家直播個啲無口罩仲有踢拖嫁喎

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

文宣準備做野

香港已經係軍閥統治

push，我都聽到

旺角街坊人呢
唔好輸呀

太子個班仲鬧緊

兄弟爬山 不分化 不割席

藍絲仲唔快d 落旺角感激下警犬?

溫馨提示：其實你都可以文宣咖